如果香港既濕熱係第二名

iphone X一定係第一名